====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est donc la géographie qui est ici importée , mais une géographie qui ne peut être “nature” , parce que tendue par le champ urbain » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

